Op lengte, niet uit haar radeloze toestand door vakmannen, maar in een handomdraai, Miss Havisham zei: "Ik zie je twee kaarten; waarom hebt u niet begonnen?"
Met dat, keerden we terug naar haar kamer en ging als voorheen; ik was beggared, als voorheen; en weer als voorheen, Miss Havisham keken we de hele tijd naar mijn aandacht op Estella's beauty, en maakte me merken dat het meer door te proberen haar sieraden op Estella's borst en haren.
Estella, van haar kant, evenzo behandelde me als voorheen, behalve dat ze niet Zachtmoedig als te spreken.
Toen hadden we nog even een half dozijn spellen, een dag werd benoemd voor mijn terugkeer, en ik werd meegenomen naar de werf wordt toegevoerd in de voormalige hond-achtige manier.
Ook daar was ik weer vertrokken om rond te lopen zoals ik gehoopt had.
